[更新]香城Online轉守為攻游擊策略以及裝備自己方向

懶得睇舖排可直碌下面指引

前言
踏入九月漸近十一匪慶，對面已經全面戰爭mode相反我手足們仲玩緊圍狗竇依啲不切實際，高成本(唔同6,7月，而家係極易被捕)冇回報(之前都起碼有投石器，叫做有啲輸出，而家係唔會有時間俾你就地取材除非你自己帶去，被迫退化成玩laser 鳩嗌)可以講係戇鳩都唔會落注嘅天仙局

1.已經唔會再有出動=消耗警力效果
有無限支警補給下，小行動都會幾百軍力圍捕，敵強我弱情況下連以前有提及嘅安全人數比例都冇不突只，手足係少人過對家好撚多

2.黨衛軍而家每次都會最高武力，郁啲就開槍，又係一個破窗效應
亂行動等於玩命，既然都係玩命點解唔諗過度過先玩

3.每次行動失敗(多人被捕)其實好影響成個群體身心(習得性失助，曾經有個實驗係一直對隻狗電擊同時加蜂嗚做signal,習慣咗之後淨係響蜂嗚隻狗已經驚到仆街，冇曬反抗能力)
而且睇live佔時間做唔到其他嘢再加後續跟進都係需要人力物力支援，打仗最重要嘅係資源，補給

4.任何行動都應該計算成本同輸出
例：圍狗屋，越留得耐被捕率越高，冇損害
游擊狗屋投石即閃，相對安全，有破壞有騷擾力

指引

準備：
1.由於之後嘅活動因黨鐵🚌都唔再安全，隨時要有長征準備，你開始咗練跑練氣未？黨衛軍而家爆得好撚快下

2.游擊其中一個原素要熟路，多啲去唔同地方，探索香港

3.以後投擲技巧都會變得有用，棒球又好乜都好，搵fd一齊練投擲

4.

睇多啲bjj basic ，同fd練，隨時以後救你一命

5.睇高/連登三寶Fight Club

6.行動以小組進行，最少4個，1個做偵察兵現場睇水，出動得多成Team人一齊升Lv

行動
我諗咗一排，點解鑊鑊近身明明人數多手足都唔會反擊？終於諗到手足欠嘅係實戰經驗
實戰經驗唔係俾人打就係而係個個手足本性善良，分分鐘出世到而家未打過交，淨係嗌打狗救人唔會令你有打人嘅感覺，一嚟就要打畜龍，反擊唔到係好合理，咁應該點解決呢？點樣先會多麻包袋出現？點樣唔會再俾藍絲拖時間搞到滅團？

就係要習慣武力

難度以☆劃分

☆:夜間活動，去唔係自己地頭嘅區
-噴標語
-爆Cam
練習目標：初嘗行動嘅咸覺，熟下路，全身而退

☆☆:夜間活動，快閃狗屋狗宿，dump幾舊石爆下狗車爆下玻璃即閃（去冇咁熱門嘅狗屋）
練習投擲精準度，逃生技能

☆☆☆：先去仔搵老豆老母揀啱邊個夠資料會搵到出嚟嘅野生藍豬or喺連儂牆徘徊，如咁好彩遇見撕紙搞事藍豬，等佢搞完事尾隨，上裝，打鑊甘，即走

練習使用同習慣武力嘅觸感，打下低Lv怪吸經，而且可以震懾藍豬唔會再咁囂張，可能之後會買少見少

☆☆☆☆☆：終於可以搵仔，難在囝囝們警戒性肯定好高因為做得太多虧心事，要多啲時間摸索，尋打，但同時冇裝嘅囝囝其實同普通藍豬差唔多，所以只要練習過加安全第一嘅準備，老豆搵仔十月就唔洗收皮

之後咁多位就會成為訓練有素嘅精兵喺香城online 作出貢獻，建議9月可以兄弟爬山，各自升Lv，因為今次一定係長期抗戰，身心都要越戰越勇個post 反應好我會譯埋依本完全抗爭手冊

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

推一齊升lv

做實事

屌，推

Push

人人勇武

屌

推撚到有入睇

推

實用
推

行動post 就冇人理

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?
分別在於：

殉港手足：
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
Zhita Wu（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐（27歲） - 4/9/2019
10人離世

還有：
4隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

5 至 15 位友人一組，機動性高之餘，又能防止政權滲透。雖然有「大台」主導宣傳，但組織、策劃、聯繫與執行則由在地同仁團負責，達致遍地開花：「不是一個陰謀，而是千個陰謀。」（Rather than one conspiracy, it was thousands of conspiracies.）結果亦超出預計，有人傾倒雜物、刺破車軚、推倒貨車，一部分變成勇武不合作運動。

咁都無200000個簽名？

下星期一 9月9 大專罷課集會

作為大專生
今次開學罷課搞到咁柒
完全俾中學生比下去
知道大家好慚愧 好想付出更多

短時間內嘅主題
係要美國國會通過香港人權法案
既然7號有塞機場 8號有美國領事館
點解我哋大專生
唔襯中學生9號一週一罷
一齊搞多次罷課集會
有聲勢浩大既民意表態
既可以團聚學界
又為之後嘅三罷打強心針

7號8號9號 一連三日嘅大型示威集會
就可以show到民意支持
俾美國國會順利表決通過條人權法

香港就快死啦
一齊撐住好唔好

洗版洗到有組織搞9月9罷課為止

好多手足身型都比較單薄，真係要操下

可以係新手村出面搵啲藍屍怪同廢老獸練習一下輸出先 一波帶走佢哋

根本就有好多低lv藍豬俾大家練經，唔好再俾藍豬咁囂張，要做嘢喇咁多位，唔想再有連儂巴絲遇襲，唔想巴絲喺黨鐵俾藍豬cap住走唔到

時勢所迫，全民皆兵

活用大家最鐘意嘅遮，記住，兩手揸住，篤J插喉

棍

搵fd一齊練，唔想再睇到成班揸曬架餐圍毆完好似R痕咁，特別係用遮嘅玩家，唔痛㗎用遮身，淨係啲遮骨都卸曬力

有用留名
不過樓主可以短句結論放開頭
好多人tldr

各位唔好好似啲condom仔咁書都唔睇多本

結論：組隊由明轉暗，操嘢習慣武力

Pish

唔好再落場先組隊，隻狼式加入戰場更加危險，有成個月俾你組隊，練習點樣俾人捉住都走得甩，如果要贊助我諗好多人都唔mind
你地係英雄

依三個月我諗已經組咗好多小隊，係時候趁9月以和為主升lv 練經，101會好撚激烈

錯過咗組隊嘅手足們真係要搵信得過嘅friend/和平集會時帶眼識人

肯身心都武裝自己未

俾前線嘅手足睇

全部人都要睇

人人勇武！！

智勇雙全

推啊屌

push

深夜巴絲

肯練經未

[長期置頂]一定要！831CCTV！831CCTV！831CCTV！831CCTV！831CCTV！831CCTV！

全部都要推

今晚8:31PM將國歌獻給太子死難者

（多台）全民皆兵，義教防身方法及體能訓練正式上線

有用

正

正喎

全港連儂牆要人，文宣要人！

8/9 美領事館

衛城長久戰，全民都抗爭；
拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.06

一部手機 一個藍芽喇叭 就係咁簡單!

實用手冊
大眾: 10點獅吼叫加忍身大法
遊行: 帶口號/屌狗
對峙: 叫進叫留叫退
偵測兵: 配合望遠鏡使用使出「叫狗名大法」

重有更多意想不到嘅用法等你黎發掘，重唔快啲down嗰app黎試下！
Andriod:
IOS:

請翻譯 唔該

痴撚post 大力推

有用po推

BJJ 真係好有用!!!

Pish，有用

推全民做任務

推 發夢夢遊

嗱，冒住俾人屌到仆街都捨身推廣後終於有啲人入嚟感動

組隊，做任，升luv

多啲人先，我覆另一個俾人屌到仆街嘅post 覆得好攰

而家警犬又唔會巡邏，基本有人報警到現場都要時間，一大班人四圍遊擊警犬根本就手忙腳亂

咁你果個標題真係好串嘅

所以我冇屌返人，理性受屌

謝推

實戰經驗真係
自己人太善良

人地都拎刀斬自己喇

Exactly ，加埋只要多人一齊小組遊戲，查都查唔撚切，全民起義

推你呢個，唔想手足晚晚玩Laser 又要比人拉返入狗屋打。

不過都要講返句

曱你老母個甴，下次唔好咁叫兄弟

真係成長環境問題，以前班藍豬郁啲就開拖，不打不相識你見有幾何係80s-00s會有，點解班仆街會咁夠薑又真係落街斬人？佢哋由細到大已經埋藏暴力基因所以如果真係想越戰越勇，只能令自己成為猛獸，當然加埋年輕人嘅理智，會係好撚屈機

Thx我抵屌
所有雄獅手足

呢個post有用

雖然你係抵屌
但個post幾好
幾個人幾個人去做風險低，但膽無咁大，夜晚做下啲違法嘢、跳下閘慢慢膽就會大
幫推

不屌不相識

我從心理角度去睇去建議點樣真正訓練手足
你睇班畜龍，點解下下扑頭咁撚準，係依幾個月佢地已經打到熟曬麻目曬，唔見血唔啱feel咁

手足呢？一人一磚咁簡單而保全家都做唔到，係因為好多手足連石魔法都未感受過，有好多條線制止咗自己，我依個練膽計劃係最低風險將手足導向為真正有戰鬥力嘅雄獅

我諗，好多手足願意輸出
但想揾個安全地方輸出
其實只要肯輸出，就好安全

所以要各自練經，感受同習慣喺大型陣地戰嗰時做好多嘢都好安全，同埋如果多啲機動小隊喺陣地安全區出發兜路突襲(掟嘢之類)再即刻返安全區，可以好擾亂對面部署，依啲突襲行動都可以練㗎

其實我成日都有咁諗
到時見，合作愉快

各自爬，山頂見

藍絲都進化到拎刀

我地仲停留係on99 玩laser/大公聲播歌呢d玩膠既程度

本攻略希望可以多啲獵藍豬，係因為藍豬斬人當做好事，同埋冇後果先會越嚟越多藍豬獵手足，手足獵返幾隻以儆效尤先可以阻止到再發生依啲恐怖事

所以今晚屋企都俾人爆埋嘅討伐藍豬係好值得鼓舞

推 大家一齊練

大家準備升lv未

有實際行動建議
支持樓主 感謝

人人有功練

pppp
重要post

做乜俾依段，憤怒值加十

非常同感樓主所講。
幾時都話勇武唔易做，之前睇報導有手足扔磚都唔夠力結果扔到自己人。
操練好緊要，戰略好緊要。

時間有限，大家打online升lv都要趕, 唔好浪費時間。

未打過交 講咩都假 爛仔交都打得傷人喇 真係睇肯唔肯

所以先要搵藍豬練經

up

好文點解無人推

淨係勇唔夠，大家要識玩

好有同感 呢d先係我地要做嘅野 而唔係下下都圍狗屋撚狗

行動post要大大力推

點解呢d高質行動po上唔到熱門

大家淨係聚焦哂起新屋嶺同太子呢d根本fc唔到嘅野

hit and run
所有行動都要30分鐘內搞掂

實事冇人理

30分鐘都太耐，要練快狠準，你睇今日cwb間舖有冇人影到淋紅油嗰一刻？淨係得結果相，依啲先係成功

真心灰 大家都spin哂去太子同新屋嶺
唔係話義士唔重要 但不斷瘋傳一d證實唔到嘅野對成場運動有咩幫助呢?

15分鐘
做完好走 叫埋啲街坊走

呢隻Game玩左咁耐唔知幾時有國際玩家加入

針對依兩件事嘅文宣一樣要做，但因太子而圍狗屋就係曬氣

小組快閃任務應該唔會引到街坊逗留

大家真係要小心求證，唔好令支持我地嘅人失望。

高質行動po推

要轉做地下行動

Small push

冇乜人理

信得過唔會賣自己既隊友好難搵

3個月嚟應該好多有自己group ，冇嘅再研究下點form

推
大家一定要全民運動

如果仲未突破到自己關口，出張相鼓勵下升LV

狗屋聽講9/20左右會全方位裝cam 視距250米

機電署消息都唔知係咪真，咁更加應該20號前

呢個更新唔易做
大家要努力升lv

升lv練經唔急得嘅

大家加油

做所有嘢之前
唔
該
練
好
啲
體
能
先

就算做啲低lv任務都有一定程度嘅危險性
唔好自視過高
小心駛得萬年船

做尖練跑練氣依啲係必需跟住練投擲，之後同fd練打/抗打

班懞撚咁錫身，真係唔知死都臨頭都會唔會反抗

行動post點解冇人睇，推爆佢

推一推

點解冇人睇 最基本既野黎

我都想知成日話冇人一齊衝，冇人勇武，香港人唔會突然全民勇武，勇氣係要練返嚟，由淺入深

tui

咁實係既 人地國家打杖打左咁多年 死左咁多人先會勇武 我地邊有咁快可以全民勇武喎

特別係80-00s都係生長喺好和平受保護，好多人分分鐘打都未打過交，唔同啲藍豬嗰代，所以點解我咁推廣要習慣武力一打就打畜龍個心理關口未過係正常由藍豬怪再到有棍柒頭再升做full gear 黨衛軍咁打上去

不過呢 開係時事台會唔會好少人睇到

岩呀 以前真係有幾可打交

其實我學術台有同一個完全推唔郁先開依個

開多個係吹水台會唔會好d

Btw 打機有咩地下行動都唔會係聽日同埋唔會係搞啲唔關事嘅嘢例如郊野公園聽日伺服器維修

咁勁既post冇人推?

1/20

想幫你推

好

我每日推，推撚到全民皆兵為止

推呀！

推
打真正嘅遊擊戰

陣地戰絕無意義
平日地下行動先係主菜

我信新屋嶺有死人有強姦

pish

捉一個少一個手足㗎真係所有行動都要深思熟慮，唔好再玩玩下

你依句同我個post 冇關

行動post 有人理

全民升lv

打藍屍先班廢老刀都渣唔穩，打到佢見哂血就可以突破心理關口

推！

好文！

冇錯，拎藍豬練經，特別而家多咗咁多野生藍豬

和理非幫推

[更新]香城Online轉守為攻游擊策略以及裝備自己方向

全民皆兵方法

高質

屌，覆錯位

1

訓醒又再推一推

咁就要一齊推一推

依家訓 起身又再推 光復香港

時代革命

Push
[CCTVB戰線] 美國網民玩死電視台嘅成功例子

戰術po
幫你推!

實用post lm

話說可能要加多個兩粒星跳閘點解2粒呢？
可以學習觀察環境分析地型
分唔分辨到藍豬
逃生路線技巧
養成習慣
都幾實用

有用
推

721 811 831
正經post 大力推

好既攻略

最少最少都要練跑

同埋

可唔可以唔好再掟遮？？？ 將武器掟去人地度有咩用啊？

練跑練氣真係基本嘢

6月已經有人教要篤要插，冇乜人真係理咁

要全民皆兵就要日常練特別而家啲藍豬上曬水，好多野生可以狩獵

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.06

咁有用既post 點解會沈

好多手足已經進化緊

廿push

進化啦

係時候推下

好耐冇推

師兄你呢個po 其實好好，唔明點解咁少人推，我會keep仙土幫手，希望其他人都幫下。
大家請認清現實，香港已經冇左維持治安既團體只有打殺平民既武裝部隊。
冇軍火之下平民唯一可以止暴制亂既方案只有麻包袋